全部公務員同我入嚟

屌你林鄭乜野係Home Office
公務員做野有一大套程序要跟
唔似你想做乜都得
乜係必須要既公共服務
唔該你清楚啲講

射晒D野比大佬 有D system 係街到開唔到
淨係收email 算

咪係，咁寫字樓關閉定照開先？有一d人番左有人唔番咁點算

No File No Talk

d files ， hard copies 係寫字樓。
點home office ?

文字遊戲啫

起碼要列出邊d 先係屬於公共服務嘅部門啦

其實低級公務員都係前線同公共服務 佢諗呢條橋都係高官大條道理自保姐 正撚屌高官

你當緊急個啲啫係8號風都要返囉

死都唔講延長假期,係要講Home office

重新釋意根本就係
高官唔洗返工
低級果班全部返晒
就係咁

如果講延長假期，咁依d假係咩類型，係唔係要刊憲，私人公司係唔係一定要跟
但如果用home office字眼就咩都唔洗理

係

即係聽日運輸署開唔開？
屌你老母林鄭

正苦工不嬲唔洗做野

係高層唔洗做